大家係咪唔記得咗兄弟爬山

唔夠羌勇武既，唔該搵D你自己做到既野去做，唔好只叫口號

口號黎咋，邊個真係做或心底認同

和理優 + 勇武